點解貓貓見到黃瓜就會嚇到飛？

聽日買黃瓜番黎試下 到時話你地知

黃瓜？你講多次？

咪撚試,唔明嚇貓有咩好玩

黃你老味

唔好嚇佢啦

因為似蛇

樓豬助長Youtube Content Farm

我之前看完買左條諗住試下屋企隻英短，
點知一d反應都無

屌你老母

你係屋企食緊飯好地地
擰轉頭突然見到多左碌木係到都會嚇親啦

好慘

檸檬先好笑

唔係玩呀

唔係玩就仲撚仆街
明知貓神經質容易受驚
有啲冇反應就算
真係嚇到可以好大件事
網上已經好多人叫唔好咁做
都仲keep住有人試

點解見到黃瓜就驚

上面咪有巴打解答左囉
食飯前都唔見條青瓜
食完向後望無啦啦多左樣野
個樣一大條似生物
而且係貓眼中既條瓜比起係人眼中大條好多
將心比己諗下係你都有可能嚇親
完啦呢個topic

黃乜撚野瓜

死撚開啦大陸仔

我諗
貓見到青瓜會嚇到彈起
就好似我做做下嘢，一轉頭就見到腦細企咗喺後面咁

收皮啦 大陸仔

1.貓食野係好放鬆先會食
2.無啦啦多左啲野(特別係咁似蛇)